[運動手帶] 想量度自己sleep cycle

有冇人用過邊款覺得準？
晚晚訓得好差 想睇下自己有冇deep sleep過

fitbit, garmin etc. 大牌子 wristband